Jennie 狂炸北半球、極限腿根！網暴動：這才是正確的「國際禮儀」

Jennie擁有甜美臉蛋與姣好身材，素來更是以會穿、敢穿聞名。日前她一身包得緊緊搭飛機才被驚呼「難道轉性了」？（10）日出席活動就恢復本性，以一身超低胸平口短洋裝，讓北半球和腿根呼之欲出，超惹火的性感程度讓網友大噴鼻血直呼：這就對了！

只見她穿著一身白色平口短洋裝、胸前拼接黑色大蝴蝶結，讓渾圓美胸全都露，往下一看裙襬更是短到僅能遮住腿根，性感穿搭差點上下都失守！

網友見狀紛紛直呼：「也太性感了吧」、「天氣冷就是適合這麼 HOT 的裝扮」、「好想幫忙拉住那件洋裝」，並大為贊賞Jennie這身穿搭才是正確的國際禮儀！

素有「人間香奈兒」美稱的 Jennie，日前全身包緊緊的機場時尚才讓人質疑怎麼了，馬上就在出席眼鏡品牌 Gentle Monster 活動時，用超性感扳回一城！

做雞

擁有超逆天身材的 Jennie，很難想像剛出道時的她可是有點嬰兒肥，後來因團體需要大量練舞，甚至不需要特別減肥或忌口，就已經甩肉不少；再加上靠做空中瑜珈或皮拉提斯，加強訓練核心肌群，以及攝取大量蔬果、好的蛋白質，不僅對身體比較沒有負擔，也讓身體線條練得更加完美。

Jennie 出席活動穿得超性感！就算披著西裝外套一樣難掩火辣。

Jennie 逆天身材示飲食和運動練出來。

性感中又帶有健康美的Jennie，並不走過於纖細的路線。

好撚正規。。。

blink們點睇

小公主正哦
腳g妹會唔會開小公主post?😁

嗨蛙蛙

唔喇我又唔係blink

胸在哪屁股又在哪

北半球係邊？

牙珍超正！！！！

$400

北方平原

小小野都暴動
著bikini班友仔咪爆血管中風

無taste

全球最紅Kpop女星

文筆同選圖都唔錯

胸又無pat又無 成個男人咁

垃圾

為佢被控暴動罪有啲唔抵囉

妮妮

拉啦屌

拉

聽日有咩行動？請推行動post

駁吾刀

jen jen正❤

Pull

G

好樣衰

同你一樣

顏值之高真心沒法黑

溫泉 補血

塊地板

P牌推唔到

瘦撚到乜鳩線條都無
無胸無腰無羅

Ching對眼盲撚咗？

我話你拉唔拉都推唔到呀

衰妹又去送外賣

援交雞

你係咪睇唔撚到我有落"不推文回覆"嗰粒手板icon？乜你覺得我落咗"不推"嗰粒制仲係想推po？

恥笑P牌之前，唔該用下你個腦同埋你對死人眼

你落唔落不推文果粒制都推唔到呀

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果

P牌仔拉咩春

咁咪好囉，本身我又唔諗住推po，然後你又要行埋黎串我推唔郁，做乜尻呢？

你咁得閒恥笑P牌，出埋我嗰份力去推有用po囉，又唔見你去？

Who？

我爽啊，吹啊。

咁樣嘅po都上到熱門，平時啲行動po就唔撚見哂

你想推自己去推啦

咁你唔去推行動post
走入黎拉好型？ 又無撚用

咁舊會然咁撚犀利，新會然又強制有不推文效果，你出埋我份力算啦

去推啦咁撚勁

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

班友應該清朝穿越過嚟

其實佢個樣西西地, 但係又唔知點解好順眼, 覺得好抵受唔住佢吸引
但客觀講佢係唔靚

推你老母咩?
你上連登淨睇熱門POST?
唔撚上熱門就唔睇?
你咪撚出黎抗爭啦ON9
叫連狗成個連登淨留返時事台比你推啦ON9仔

呢d bitch要好好教訓

射疤佬ho ball

網絡抗爭前線巴❤️

青頭仔係噉架啦

南半球既北邊

影相都咁瘦, 真人不了

鬼佬鐘意佢呢type
夠bitch

淨係記得佢係咁叫人bitch 話自己要solo

球？邊到有球

此po已被大量p牌/時屎台狗入侵

我射精JENNIE。。。

細細粒 肯定好好屌

炸咗就冇

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

有無底抄

黑粉扮FANS?
貼7圖吸負?

仆街 笑死

醜

no ballipad

我用放大鏡都睇唔到，咁都上熱門

飛機任意降落

我仲揾緊

稔魚

Jennie =我老婆

大奶奶係邊？

其實我覺得佢幾靚

識D野